買定離手，今晚星期五，美帝會唔會公佈第二波制裁名單？

會

唔會

吸引力法則。唔會都變會

唔會

唔會，會嘅我切
美國時間禮拜五都計

星期一ok?